由3萬蚊資助睇得出 有人係刻意混淆視聽

睇得出係有人刻意轉移視線
一開始推三萬蚊資助 連登少/甚至無反對聲音
我自己觀察facebook多數都係贊成資助

之後dq判決出左 開始有人反對議案通過
但原因係關乎議員資格問題

轉捩點：有幾個post係差不多時間反對資助
原因唔再係關議員dq問題
再係轉移到受資助人既能力/背景/學店質素

更甚 有論調更挑起自資學位學生為社會垃圾
毫無資格接受資助 再表示八大學生更加有資格

好明顯 黎到宜家 議員dq既問題已經被成功轉移
出面熱門post無一個係討論dq既問題
可以睇得出 當初反對dq既民意
已經分化成非八大學生應否獲得資助既對立局面

而係咁既情況下
我唔相信背後無人刻意帶動討論方向
我亦明白 尤其係爭議性大既議題係最容易嘩眾取寵
而有人見到網上意見愈兩極 佢地亦會愈開心
所以我希望各位巴打 上連登時清醒啲
唔好助長有人係背後刻意營造既論調

當你認真討論非八大/八大學生既能力
你就真係輸了 因為方案點都會推

同意既麻煩幫手推下 宜家啲post太快沉

十連開始

1

2

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆10連

11